# Log of Git commands

  - git branch testing
  - git checkout testing
  - Schneller Wechsel + Erzeugung ```git co -b showFFBranch```
  - Wenn wir an einem Feature arbeiten, kann es sein, dass wir Uns zwischenzeitlich auf den Stand des Ursprungbranches bringen wollen
    - vor der Re-Integration des Features können wir einen Merge von Master machen
    - eine andere Strategie ist das Rebasing!
   

